覺唔覺鍾意巴士全部都係弱智/毒撚？

曾經好努力說服自己咪咁仆街啦人各有志 佢喜好小眾啲啫但依家咁大個人都仲見到啲毒撚油頭垢面 不修邊幅啲傻閪追住巴士影立眼望過去無個正常咁

靚仔過我

唔撚係啊？

same 我都樣衰過佢地

最右面果個可以一戰

屌死氣喉

究竟條喉係咪超跑級數 定係條女柒到望都唔想望到

我隻巴士飛機杯申請咗專利就嚟推出市場
連登仔咪撚抄橋

少林寺十八銅人！！

有冇人知個女仔係咩角色

好有女皇處決M奴feel

真係有啲係弱智嘅

屍殺汽車 （巴士）

主要嚟講 資深巴膠大多頭笠笠、戇鳩鳩、戴老土眼鏡、有啲汗毛仔又未到鬚嘅撚毛係人中位、全身寒酸到極、但身上部手機夠買起你全家

*手上部相機 sorry有鄉音

唔通有d巴膠名下有車著親都係有牌子又要話比你知咩？
樓主使唔使咁大聲同人講自己見識少

佢地用咩相機可以夠買起我全家？
leica? phase one? hasselblad? 定係會拎部arri連埋箱cine lens出去拍巴士？

終於有大膽嘅巴膠正面回應啦

好心你哋 反正都會帶背囊 好心帶多件衫換 成日有浸臭汗酸叔味

誇張下啫睇得出閣下為保同鄉心切

金鐘m記有對手

我嘅意思係佢地全身連部相機都係一樣咁寒酸

屌你老母死基佬

oversized t + 短褲涼鞋 + 斜孭袋
真係邊個著都甩唔到陣毒味

見得多人唔代表係巴膠既，下下標籤人顯得你高尚d咩？
最睇唔起香港人既始終都係香港人

證明樓主見識少
就咁快速綜合d相同數據，巴士迷用既相機由4000港幣一套既D5400到兩萬以上一套既D850都有

有平有貴咁囉

呢班幾好樣

認真 最又幾型 中上

「中國蹲」三個都唔合格

最右好撚柒 on9仔咁

汁下個頭實溝死女 其他人就冇個正常樣

有個有女

雖然我唔知道點解佢哋會中意巴士
仲要好癡迷咁影相
但是我respect佢哋

你又搞到我有返內疚感

凡事都有例外
我係萬中無一嘅靚絲巴膠喎
巴士司機極少見女巴膠，有時唔收我錢俾我來回坐車，等我影相影飽佢

仲有120電車，上次司機返廠前特登停多陣喺屈地街，開埋燈俾我影相

巴膠有靚女㗎
但我無衝出馬路影相囉
冇錢買相機
多數遊巴士河，研究下轉乘優惠

真

癡線果班太癡線，搞到正常果班都唔敢認自己係姐

一腳踢佢地入車底

後面個兩個外籍人士

話自己靚絲

魚拉突 啪啪啪

事實上好多都或多或少有自閉症傾向
因為有固定循環, 有規律既野會特別吸引佢地

有個做小學老師既朋友, 佢要處理好多sen學生
入面特別多依類人
有鐘意巴士/地鐵/基至睇洗衣機轉

鐘意魚拉突都弱智

睇洗衣機轉

我買架巴士同你遊車河

境界太高
真係理解唔到

最後一個不了留比你慢用